Justice的公司已经为这些违规行为支付了数十万美元的罚款，这些违规行为相当普遍，被视为在煤炭行业做生意的成本。这位亿万富翁州长的煤炭公司可能会从他自己的监管者那里得到一个巨大的突破，由Ken Ward Jr.于2020年9月17日出版
在这个类比中，每年代表这个行业的七年——因为它们是非常紧张的一年。克里斯蒂安·普格利西（Christian Puglisi）正在关闭他在哥本哈根有影响力的餐厅。新冠病毒只是部分原因|拉斐尔·托农| 2020年9月17日|食客
尽管如此，冠状病毒危机可能会给电视和流媒体行业带来长期变化。到2020年为止，电视和流媒体的未来是如何改变的？蒂姆·彼得森（Tim Peterson）2020年9月16日（Digiday）
他支持销售人员，并开始寻找金融、医疗和其他行业的新客户。《财富》杂志，2020年9月15日，Aaron Pressman，Snowflake，史上最热闹的科技IPO之一
投资者和顾问表示，这场纠纷困扰着他们，特别是考虑到默里在公司和整个金融业的地位。对冲基金大王Ray Dalio | Bernhard Warner | 2020年9月15日| Fortune |的损失继续累积
时装业永远也不会公开表示对黑人模特的排斥。《Vogue》的一个封面并不能解决时尚界的重大种族问题| Danielle Belton | 2015年1月2日| DAILY BEAST
但现在，他的政见冒犯了美国电影业的进步意识。詹姆斯·伍兹如何成为奥巴马最大的推特巨魔| Asawin Suebsaeng | 2014年12月31日| DAILY BEAST
航空业反对有时这些可部署记录器会无缘无故弹出，传播不必要的警报。繁文缛节和黑匣子：为什么我们在2014年不断“丢失”客机|克莱夫·欧文| 2014年12月29日|每日野兽
宗教暴利已经蔓延到旅游业之外。偷猎动物以求报应的佛教生意| Brendon Hong | 2014年12月28日|每日野兽
2015年，我期待着与更多业内人士合作，拍摄越来越疯狂的场景！《色情：无人机情色》、《美女诺克斯》和《野性》《极光之雪》2014年12月27日《每日野兽》中的年度色情明星
他卓越的才能和不懈的勤奋是在慈善事业和基督教冲动的指导下进行的。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
但在大多数情况下，即使是工业和捐赠也无力抵挡习俗的惯性和环境的沉重负担。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
在这里或那里，非凡的勤奋或非凡的能力使工匠致富，并将“人”变成了“主人”。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
和平，或者在旧工业条件下的和平，是对人类能量的无限浪费。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
他们说，工业社会必须从上到下进行重组；私人工业必须停止。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克